{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/raendeumakeu-songdoseutei2hojeom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "랜드마크 송도스테이 2호점"
    },
    "text": "仁川市延寿区区域に位置するランドマーク松島ステイ2号店は、グリーン気候基金から1.7km、松島コンベンションセンターから3.5kmの距離にあります。 テラスもありますし、構内には専用駐車場もあります。 各種施設が完備されたキッチンでは直接食事を用意することができ、すべての宿泊客はエアコンを利用できます。 宿は仁川駅や仁川アジア競技大会のメインスタジアムなどの名所が位置する10kmと20kmの距離にあり、最寄りの空港は仁川国際空港に30km離れています。 ランドマーク松島ステイ2号店のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までと予定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店は仁川市延寿区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店からグリーン気候基金までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店からグリーン気候基金までの距離は1.7キロです。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店から松島コンベンションセンターまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店から松島コンベンションセンターまでの距離は3.5キロです。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、ランドマーク松島ステイ2号店にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店には専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ランドマーク松島ステイ2号店には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店のキッチンでは何ができますか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店のキッチンでは直接食事を用意することができます。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店の宿泊客はエアコンを利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドマーク松島ステイ2号店の宿泊客はエアコンを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店から仁川駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店から仁川駅までの距離は10キロです。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店から仁川アジア競技大会のメインスタジアムまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店から仁川アジア競技大会のメインスタジアムまでの距離は20キロです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は仁川国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ランドマーク松島ステイ2号店のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ランドマーク松島ステイ2号店のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 547
    }
}